4月8號 得邊伯賢冇出post

Kai仔都有post 邊狗轉左會就到我哋exol係condom

You = 25

我哋在心中

咩二思